睇監獄暴動CCTV睇到好爽

突然間全部人一齊群抽 cls

成間監獄都俾你拆咗啦

第二條爽到 玩呀!衝呀!殺呀!

Prison Architect

嘜撚野背景音樂黎 打機咩家陣

好熱血